訓醒仲見到自己個post係熱門無落過黎

先發現原來講日本野真係有特權..

牙斬既社會實驗勁成功…

好型。。。

好串！

型棍……

上次我個creamy po都十個鐘熱門
香港ytber都有特權

韓畜=無人權

日本=頂級

rofl